啱啱遮左個學生妹，依家係我屋企等乾

好緊張

臭唔臭

做返個君子
等完乾之後畀把遮人返屋企啦

繼續吹

原來係你

冇圖你話你生愛滋都得㗎啦

乾曬啦，快d放我走，再唔放我走我報警

睇下有冇影先唔該

把遮喺你屋企等乾？

瓊乾水

放入乾衣機好快搞掂

入黎就係睇呢張圖

你老母都起我屋企等乾 好緊張

笑撚咗